（認真討論）俾mk仔圍嘅時候應該點樣甩身？

話說我今日凌晨12點幾，啱啱喺嘉頓山落返深水埗，見到四個MK仔打交，諗住拎部電話出嚟影低佢，但後尾費事多事之後冇影到，跟住嗰四個人衝上嚟，截停左我同埋我個friends，喺度兇我，叫我交部電話出嚟，我梗係彩佢都傻啦，之後四個人圍住我唔俾我走，我唯有報警，之後佢地就散開，但依然唔俾我走，等到警察嚟到，調停左，搞左成半個鐘搞到尾班車都走埋，要行路返屋企！

所以我想問下全能嘅連登仔！有咩方法可以快速逃脫？

幫佢含

run

點樣唔比你走法

除褲

首先你要由淆底毒撚轉職返去平民先

一拳一件

我即刻同佢地講 第一我冇影你地
第二香港冇肖像權 就算影咗你哋 你地都唔可以阻住我唔俾我走
但佢地好似聽唔明咁 只係係咁係度講 咁你而家即係影咗我啦 係咁用粗口閙我 好撚嘈！

同mk講道理本身就本末倒置，佢地點阻你

直接打鳩佢 用身型優勢

四個圍住我 一行就搵個心口頂住我咁

咁最正路都係報警啦，唔通開拖咩

定係我認真左

廢撚到 打撚左打到佢地仆街就唔使解釋咁多

你是一隻紙老虎

越係解釋就越顯得你淆底

就係想認真討論 咁大個仔都係第一次咁俾人圍！
我個fd驚到電話都攞唔到出嚟，呆咗係度，叫佢報警佢都冇反應，之後我就報咗警，個差館係附近，但啲警察成10分鐘先到，啲MK仲兇我，講又話報咗警？差人呢？好似完全唔驚咁

搞亂佢地個頭

搞搞下都成1點先走得 搞咗好耐，搞到我連尾班車都走埋，要行路返屋企 聽朝我仲要返早

標童

照走啦，再唔係就2打4

一男一女可以打我贏四個mk仔？

通常班mk仔都係剩係得個勢
佢地用心口頂住你
你就瞄住佢地對腳
黎個掃堂腿佢地就會全部訓低哂

排骨mk仔一拳一年啦

認真直接上的士走唔洗煩

認真 無計 人地多人
除非你大隻有力有練拳
其實可以試下第一時間一拳打撚咗其中一個人到先打到佢訓低再好有自信咁走 佢地應該淆

1拳1個 好難?

網上兇狠

就係唔大隻 180cm 60kg
經過今次之後 我發現男人健身真係好重要 唔係連自己條女都保護唔到

班mk多數都又矮又瘦撚到仆街咁

好易姐 一拳打一件

錫春袋都唔識

點解要成12點先落山?
知唔知山上面好撚多老鼠 好撚大隻

R痕姐

緊係一嘢大大力錫佢春袋

高登仔就係，但佢係連登仔...

完全唔關腹肌事

想睇你示範

打要害

所以就話健身練力練大隻唔係為型 係要保護自己同人

走住嚟影 無撚用

你上嚟講撚用咩
依度啲人又矮又毒
淨係識打字 老實講mk濕完你真係無仇報
一係練打 一係練跑 一係識多啲人

加入警隊show pass

又會4個咁齊心一齊截住你 唔係打緊交架咩

樓主同條女一齊 比4個mk兇 係柒既

雖然冇自信既毒撚先做gym
但你拳頭又唔夠人硬
日日係房打飛機
唔夠人打 講條毛咩

下一站金鐘

同班mk仔講道理有撚用 仲有就係你堅持話無影人人地又憑咩信你先 直接開album比佢睇話無影然後走人咪算 哂自己呢d時間做咩

比我我一定無咁嘅耐性

比詳細d我
Eg
當時附近咩環境
當時附近有幾多人
點唔比你走？散開但你想走佢又上前擋你？
你拖住女友？
唔係打緊交咩，仲見到你?
佢地有冇碰你?
你身形身高係點，佢地呢?

認真左，但你答到我我再判斷~

比你驚唔驚先

我都係咁諗，其實冇道理好講